被強國大媽從碗裡搶錢 身障乞丐無助哭喊

中國四川遂寧市一名大媽，上周五（26日）在路邊見一名身障乞丐的罐子裡有些錢，便彎下腰，伸手拿走罐子裡的錢，然後快步離開。乞丐因為行動不便，只能坐在地上，不停揮動雙手、叫喊求助。然而，沒有路人願意伸出援手。

監視器拍下，一名穿著紅色衣服的乞丐坐在路邊，身前放著一個行乞用的罐子，向路人乞討。一名背著竹簍的大媽突然走近乞丐，低頭一看罐子裡有錢後，先看了乞丐一會，便伸手到罐裡把錢拿走。

大媽「搶」錢塊步離開，乞丐揮動雙手叫喊，引起3名路過的年輕女子注意，但沒有人願意幫他把大媽攔下。

當地城管表示，已透過監視器掌握情況，會把案件轉交給警方追查。（大陸中心／綜合外電報導）

呢個大媽做得好

都已經唔知可以講咩好

一樣

翻中國都唔係盲反㗎 用下腦啦

乞衣兜搶飯食

唉

你叫做一舊屎真係有原因

如果中國個個大媽都係咁做

香港就有救了

竟然用現金

下之要棟牌，只收支那寶

盲點突破

以後見到乞衣集團識做啦

以後中國發生呢d 慘事會同情,
而家早就冇感覺
呢d 受害者如果有朝一日有能力做加害者
一樣會以同樣方式害番人,
要同情都唔係同情中國人

以為個乞衣會起身追九條街

對付無恥pk的民族，
無需忍心

大陸仲有人用錢咩？
唔係個個用蚑蚹寶嫁咩？
做乞衣都要與時並進嫁麻

冇電話

連登垃圾毒撚個個吹到自己超人勇士咁作故仔吹水打飛機就最叻
尖嘴旺角區域啲乞兒日日兜擺晒出嚟行人路到阻住人行我就真係未見過有人會踢走佢
反而有次我唔小心喺旺角一個踢走咗個乞衣兜真係走都走唔切，幾驚人哋集團式經營有人走出黎打我。。。你都知中共香港特區省而家同大陸冇乜分別。。。
真係麻撚煩⋯⋯⋯正常人行路點會望住個地下行

丐幫好撚有錢.
個個扮跛.
你一攞佢D錢佢仲跑得快過你

假的

我最鍾意o係乞衣兜度，拿乞衣d 飯來食

假乞衣配假銀紙配假新聞

竟然有真嘅身障乞衣...
仲以為佢會起身追佢

部份乞衣係黑社會搵食工具
係黑市買個廢人
是但打斷佢d手腳有幾慘得幾慘
再放佢出去搵錢

個乞衣真係跛GA!!! 竟然是真的!!!!

乞衣兜拿飯食

我最鍾意係乞丐兜攞乞丐D飯食

強國人邏輯大媽係聰明人，乞丐乞食，大媽享福

呢個係對資本主義社會嘅控訴

以惡治惡

跛果個乞兒真係跛, 不過後面有幾條揸刀友睇住呢

黑吃黑
隨時段新聞都係假

呢個係盲讚喎

我成日思考，冇手冇腳乞丐仲要錢做乜？佢要嘅係有人照顧而唔係錢，佢地連拎起啲錢買飯都做唔到啦

支那狗扮乞衣

抵啦支那狗，明明黨有照顧，竟然去乞食

個乞衣假架

今次醒呀，夾埋個大媽博同情。做場戲就可以引到班人過去打卡捐錢

標題都講到明強國咁你仲入黎托柒咩

照顧佢既人迫佢出黎乞錢，唔係點照顧佢

支那根本化外之地

個大媽會唔會俾班組織抽返出黎斬斷手腳輪到佢做乞丐

細細個住炮台山，成日見啲乞衣收埋啲錢，靜係放兩個兩蚊出嚟，問老母點解佢話唔知
而家我知啦

恐怖在個cctv

我仲以為個乞丐會起身追